\subsection{MotsClesDocument}
Cette jointure sert à donner pour chaque Document plusieurs mots-clés.
\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{mc\_id}:] clé étrangère vers \texttt{MotsCles(id)}
\item[\texttt{doc\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Document(id)}
\end{description}
\subsubsection{Contraintes}
Les deux attributs servent de clé primaire à la table.
